巧橙，甘年year1 freshman 冇O camp

得o cam

仲想玩hkcc anf個ocamp